<resources>
    <string name="app_name">APP</string>
    <string name="contentDescriptionShopBasket">Корзина</string>
    <string name="juce">Сок 2 литра</string>
    <string name="snack">Чипсы</string>
    <string name="Coca_Cola">Кока-Кола 2л</string>
    <string name="snack2">Арахис жареный</string>
    <string name="snack3">Кальмар сушенный</string>
    <string name="addProduct">Добавление товара</string>
    <string name="title_terms_of_use">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="versionApp">0.04</string>
    <string name="title_settings">Настройки</string>
    <string name="term_of_use">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="title_version">Версия</string>


    <string name="user">В момент запуска мобильного приложения "Alco38" (далее - Приложение) Пользователь считается принявшим условия настоящего Соглашения, приведенные ниже, в полном объеме, без оговорок и исключений. В случае несогласия Пользователя с каким-либо условием настоящего Соглашения, Пользователь не вправе использовать сервис, предоставляемый Приложением. Пользователь использует сервис Приложения на свой собственный риск. Сервис предоставляется «как есть». Владелец приложения не возлагает на себя никакой ответственности, в том числе за соответствие сервиса целям и задачам Пользователя, а так же не несет ответственности за любые виды убытков, произошедшие вследствие использования Пользователем сервиса Приложения или отдельных его составляющих. Мы напоминаем, что алкоголь вредит Вашему здоровью, в связи с чем мы рекомендуем воздержаться от его употребления. Владелец приложения "Alco38" не несет никакой ответственности за причиненный здоровью Пользователя вред, вызванный чрезмерным или любым другим употреблением алкоголя внутрь.

        СОГЛАШЕНИЕ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ НА ОБРАБОТКУ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ  Пользователь, оставляя свои данные через Приложение, а также заполняя любую форму с персональными данными в Приложении, принимает настоящее Соглашение на обработку персональных данных (далее - Соглашение). Принятием (акцептом) оферты Соглашения является факт заполнения Пользователем любой формы с персональными данными в Приложении. Пользователь дает свое согласие владельцу и издателю Приложения на обработку своих персональных данных со следующими условиями:


        1.	Данное Соглашение дается на обработку персональных данных, как без использования средств автоматизации, так и с их использованием. А также на сбор данных с партнерских сервисов, через которые работает Приложение.

        2.	Согласие дается на обработку следующих персональных данных Пользователя:
            Персональные данные, не являющиеся специальными или биометрическими: фамилия, имя, отчество; возраст; адрес регистрации и проживания; номера контактных телефонов; адр электронной почты; сведения об аккаунтах в социальных сет> сведения об интересах.

        3.	Цель обработки персональных данных: исполнение договорных обязательств, проведение рекламных кампаний и маркетинговых исследований, в том числе смс, email рассылок и push уведомлений.

        4.	Основанием для обработки персональных данных являются: Ст. 24 Конституции Российской Федерации; ст.6 Федерального закона №152-ФЗ «О персональных данных».

        5.	В ходе обработки с персональными данными будут совершены следующие действия: сбор; запись; систематизация; накопление; хранение; уточнение (обновление, изменение); извлечение; использование; передачу (распространение, предоставление, доступ); обезличивание; блокирование; удаление; уничтожение.

        6.	Передача персональных данных третьим лицам осуществляется на основании законодательства Российской Федерации, договора с участием субъекта персональных данных или с согласия субъекта персональных данных. Я даю свое согласие на возможную передачу своих персональных данных третьим лицам.

        7.	Персональные данные обрабатываются до окончания обработки. Так же обработка персональных данных может быть прекращена по запросу субъекта персональных данных. Хранение персональных данных, зафиксированных на бумажных носителях осуществляется согласно Федеральному закону № 125-ФЗ «Об архивном деле в Российской Федерации» и иным нормативно правовым актам в области архивного дела и архивного хранения. Срок или условие прекращения обработки персональных данных: прекращение деятельности владельца Приложения (ликвидация или реорганизация).

        8.	Согласие дается, в том числе на возможную трансграничную передачу персональных данных и информационные (рекламные) оповещения.

        9.	Согласие может быть отозвано субъектом персональных данных или его представителем, путем направления письменного заявления владельцу Приложения на адрес ПОЧТЫ.

        10.	В случае отзыва субъектом персональных данных или его представителем согласия на обработку персональных данных владелец Приложения вправе продолжить обработку персональных данных без согласия субъекта персональных данных при наличии оснований, указанных в пунктах 2-11 части 1 статьи 6, части 2 статьи 10 и части 2 статьи 11 Федерального закона №152-ФЗ «О персональных данных» от 26.06.2006 г.

        11.	Вся информация на сайте предназначена для лиц старше (восемнадцати лет). Подтверждая свой возраст, пользователь принимает всю ответственность.
</string>
    <string name="choose_product">Выберите продукты</string>
    <string name="phone_number">номер телефона</string>
    <string name="place_an_order">Оформить заказ</string>
    <string name="content_description_input_number">ввод номера телефона</string>
    <string name="clean_shop">Очистить корзину</string>
    <string name="refresh_list">Обновить страницу</string>
</resources>